「身患絕症 生無可戀」 的士司機跳青馬橋失蹤

青衣青馬大橋，凌晨3時33分，一輛的士停在往機場方向近橋中位置，姓吳司機不知所終，其他駕駛者經過懷疑司機跳橋，於是報警。

警方及消防員到場調查，在的士司機座位發現一本簿，寫有「身患絕症 生無可戀」遺言，車內遺有一頂帽及一個袋，車外有兩個水桶。警方調查的士屬車行所有，租給出事司機。水警輪及消防船在海面搜索，暫時沒有發現。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

今晨3時許，姓吳(約50-60歲)的士司機，駕駛一部空載的士沿青嶼幹線往機場方向行駛，當駛至青馬大橋中間位置，吳突然將的士駛至慢線停下，吳跑到距離的士約25米遠處，利用膠筒踏腳，越過鐵欄一躍而下直墮海中。駕駛人士發現的士空無一人停在橋面，相信有人跳橋自殺，報警求助。警方在的士車內調查，發現車內有一本記事簿，內頁有遺書內容，談及「身患絕症、生無可戀」。

警方調查橋面的閉路電視，閉路電視拍到的哥完整的跳海過程；警相信吳因病自殺，正根據的士登記資料聯絡車行及車主助查；橋面的消防員及海上的消防船，正繼續搜索跳橋的哥。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

冇安樂死真係慘

跳海極大機會死無全屍。。
同埋跌落去唔死，浸死果時既窒息感都好痛苦

btw南無阿彌陀佛，願死者安息

333咁邪

點解會有人揀呢種方法？又唔夠高撻落水個下先痛一次，跟住再窒息死，如果識少少遊水仲未必死

呢個高度落水唔即死都昏迷 唔會痛苦

你大字型撻落去就係，斜少少都唔會暈啦

今次係咪純學術討論定開賤嘴mode先

召喚厹